[{"question": "https://www.zhihu.com/question/25442100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25442100/answer/235031752", "content": "\n\u4f60\u6210\u529f\u5730\u62a5\u590d\u8fc7\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/517935268", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/471017645", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u5730\u65b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48640958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48640958/answer/503261828", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u7f51\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u7279\u8272\u7684\u5e97\u94fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68484929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68484929/answer/522024905", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/524567770", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302348244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302348244/answer/534063441", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u65e5\u672c\u6599\u7406\u96be\u5403\u7684\u8981\u6b7b\uff0c\u65e5\u672c\u793e\u4f1a\u538b\u6291\u7684\u8981\u6b7b\u7684\u4eba\u8fd8\u8981\u7559\u5728\u65e5\u672c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61028170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61028170/answer/535627618", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u81f3\u843d\u6cea\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47836585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47836585/answer/535002882", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u5730\u94c1\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd24\u5c0f\u65f6\u8fd0\u8425\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288303987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288303987/answer/528066951", "content": "\nTFBOYS\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u90a3\u4e48\u706b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61615224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61615224/answer/533690824", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u7684\u7518\u8083\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270836742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270836742/answer/529980570", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263952082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263952082/answer/529760426", "content": "\n\u5973\u751f\u4eec\u88ab\u5173\u6ce8\u817f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302457348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302457348/answer/534673594", "content": "\nMIUI\u548ciOS\u5dee\u8ddd\u4e3b\u8981\u4f53\u73b0\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299108297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299108297/answer/533302793", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u87d1\u8782\u78b0\u5230\u6d17\u53d1\u6c34\u4f1a\u5f53\u573a\u6b7b\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/528170276", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33299405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33299405/answer/533441167", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u7279\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31996563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31996563/answer/533966343", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u953b\u70bc\u51fa\u6f02\u4eae\u7684\u817f\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301438798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301438798/answer/532206693", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u7528\u8fc7\u4ec0\u4e48\u65b9\u6cd5\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60162723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60162723/answer/528798932", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7a0b\u6f47\u7684\u8eab\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47320215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47320215/answer/523464920", "content": "\nMIUI\u548cEMUI\u54ea\u4e2a\u4f53\u9a8c\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298434323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298434323/answer/531412590", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5b58\u5728\u7740\u4e00\u80a1\u8be1\u5f02\u7684\u6574\u5bb9\u5ba1\u7f8e\uff0c\u50cf\u6050\u6016\u6d0b\u5a03\u5a03\u8fd9\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/474754148", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39218560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39218560/answer/531612620", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u6bdb\u5229\u5170?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276743827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276743827/answer/529392529", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u4eba\u503c\u5f97\u5973\u4eba\u6258\u4ed8\u7ec8\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277693876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277693876/answer/527387270", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u4e0a\u6d77\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/523184536", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/515502510", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/528510960", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283516310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283516310/answer/468360088", "content": "\n\u666e\u901a\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u51fa\u8def\u5230\u5e95\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293436312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293436312/answer/485828099", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u7591\u6848\uff0c\u7f8e\u56fd\u7684\u53f8\u6cd5\u6d41\u7a0b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/523896828", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21880722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21880722/answer/500564123", "content": "\n\u4e4c\u514b\u5170\u4eba\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u61d2\u6563\u4e14\u7f8e\u5973\u90a3\u4e48\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300538800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300538800/answer/521276712", "content": "\n\u706b\u817f\u5207\u7247\u5e08\u7a76\u7adf\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275436558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275436558/answer/513496488", "content": "\n\u5728\u7f51\u5427\u901a\u5bb5\u6709\u6ca1\u6709\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/508825191", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/504773054", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20701472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20701472/answer/529192185", "content": "\n\u5982\u4f55\u5ba2\u89c2\u8bc4\u4ef7\u5218\u4ea6\u83f2\u7684\u957f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/494668599", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286902745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286902745/answer/468990479", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u60f3\u8ba9\u4eba\u5410\u69fd\u7684\u8bd1\u540d\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/534907896", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46261185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46261185/answer/534571786", "content": "\n\u5317\u6597\u5bfc\u822a\u7cfb\u7edf\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\u662f\u5439\u725b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283914760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283914760/answer/487309388", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ea\u6709\u7f8e\u56fd\u4eba\u624d\u80fd\u542c\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283172360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283172360/answer/493006320", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u4ea7\u68c0\u65f6\u53d1\u73b0\u5b69\u5b50\u6709\u4e25\u91cd\u7684\u75c5\uff0c\u4f60\u4f1a\u7559\u4e0b\u4ed6\u8fd8\u662f\u6253\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280165583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280165583/answer/470283492", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u8003\u4e0a\u7814\uff0c\u4f60\u66fe\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56068025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56068025/answer/480480082", "content": "\n\u5728\u9ad8\u4e2d\u65f6\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u8f85\u5bfc\u4e66\u7ed9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299036978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299036978/answer/524306203", "content": "\n\u97e9\u56e2\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u662f\u9ed1\u4e5f\u60f3\u627f\u8ba4\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27327736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27327736/answer/84798252", "content": "\n\u611f\u5192\u4e86\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u9f3b\u5b50\u5feb\u901f\u901a\u6c14\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293926484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293926484/answer/489402345", "content": "\n\u5982\u679c\u5218\u5f3a\u4e1c\u6700\u7ec8\u88ab\u5b9a\u7f6a\uff0c\u800c\u62d2\u4e0d\u8d74\u7f8e\uff0c\u4e2d\u56fd/\u7f8e\u56fd\u8b66\u65b9\u6709\u4f55\u53f8\u6cd5\u9014\u5f84\u4f7f\u4e4b\u53d7\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280663116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280663116/answer/535981277", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u591a\u6b64\u4e00\u4e3e\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302928069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302928069/answer/534742333", "content": "\n\u80fd\u529b\u548c\u8fd0\u6c14\uff0c\u54ea\u4e2a\u66f4\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19632354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19632354/answer/535609138", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u665a\u5341\u4e8c\u70b9\u540e\u7761\u89c9\u5230\u5e95\u5bf9\u8eab\u4f53\u6709\u591a\u5927\u5371\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288241922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288241922/answer/489597108", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5e7f\u5dde\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292915917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292915917/answer/534464829", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u4e0d\u9002\u7684\u52a8\u753b\uff08\u6216\u6f2b\u753b\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302596888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302596888/answer/534023451", "content": "\n\u623f\u4ef7\u660e\u660e\u5df2\u7ecf\u6da8\u4e0d\u52a8\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6ca1\u6709\u51fa\u73b0\u5927\u9762\u79ef\u629b\u552e\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288948815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288948815/answer/474069262", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7406\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5fc3\u7406\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288546481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288546481/answer/526538590", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5305\u88c5\u5f88\u4e11\u4f46\u662f\u8d85\u597d\u5403\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302742031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302742031/answer/535406470", "content": "\n2017 \u4e2d\u56fd\u533b\u9662\u6392\u884c\u699c\u53d1\u5e03\uff0c\u6b64\u699c\u5bf9\u4e8e\u533b\u9662\u3001\u533b\u751f\u3001\u533b\u5b66\u751f\u3001\u5927\u4f17\u3001\u533b\u7597\u884c\u4e1a\u5206\u522b\u6709\u4f55\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268740381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268740381/answer/524799903", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285222414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285222414/answer/533733473", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5317\u4eac\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66544012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66544012/answer/504663698", "content": "\n\u4f60\u5728\u533b\u9662\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7406\u6697\u793a\u7684\u771f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/532106230", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58814063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58814063/answer/457618807", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u81ea\u79f0\u6b7b\u5b85\u7684\u4eba\uff0c\u73b0\u5b9e\u4e2d\u662f\u600e\u4e48\u6837\u5b50\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30129104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30129104/answer/532165241", "content": "\n\u300c\u5927\u591a\u6570\u5973\u53f8\u673a\u4e0d\u4f1a\u5f00\u8f66\u300d\u662f\u504f\u89c1\u8fd8\u662f\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33277243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33277243/answer/471888956", "content": "\n\u5982\u4f55\u51cf\u6389\u8170\u8179\u90e8\u7684\u8102\u80aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267441327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267441327/answer/528917801", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u89c2\u70b9\u8ba4\u4e3a\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u7684\u52a8\u7269\u90fd\u5f88\u50bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27182640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27182640/answer/485675964", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1a\u4f59\u8d5a\u94b1\u7684\u9014\u5f84\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300580857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300580857/answer/526731982", "content": "\n\u70bc\u94a2\u5382\u91cc\u4eba\u6389\u8fdb\u94a2\u6c34\u91cc\u8fd9\u4e00\u7089\u94a2\u6c34\u662f\u63a5\u7740\u7528\u8fd8\u662f\u62a5\u5e9f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296975344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296975344/answer/503605692", "content": "\n\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u624d\u4f1a\u5bf9\u7537\u751f\u5f7b\u5e95\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378366/answer/519409771", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294875597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294875597/answer/530000807", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u6000\u5b55\u90a3\u4e48\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62832998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62832998/answer/524644041", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u9006\u5929\u7684\u5973\u4e3b\u8bbe\u5b9a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299171677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299171677/answer/523566995", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6000\u5b55\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u6000\u8fc7\u5b55\u7684\u4eba\u4e00\u5b9a\u4e0d\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281627681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281627681/answer/524102559", "content": "\n\u8fbd\u5b81\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u7701\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31951311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31951311/answer/467506412", "content": "\n\u5728\u95f2\u9c7c\u5356\u4e1c\u897f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/515232007", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63237722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63237722/answer/522653524", "content": "\n\u9686\u9f3b\u51e0\u5e74\u540e\u8138\u4f1a\u584c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24707923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24707923/answer/479943904", "content": "\n\u535a\u7269\u541b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ec0\u4e48\u90fd\u77e5\u9053\uff0c\u8fd9\u79cd\u80fd\u529b\u7f55\u89c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269288053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269288053/answer/516627100", "content": "\n\u5047\u8bbe2020\u5e74\u7206\u53d1\u5168\u7403\u6027\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\uff0c\u5982\u4f55\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\u8d44\u4ea7\u4e0d\u88ab\u7f29\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29477111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29477111/answer/436652473", "content": "\n\u4e00\u65e0\u6240\u957f\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u600e\u4e48\u627e\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25833465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25833465/answer/513209244", "content": "\n\u6211\u4eec\u7231\u81ea\u5df1\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u80fd\u7231\u5230\u600e\u6837\u7684\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31476726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31476726/answer/501418696", "content": "\n\u4f60\u7684\u624b\u673a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684 APP \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43887093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43887093/answer/364614539", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u54c8\u5229\u00b7\u6ce2\u7279\u300b\u7684\u6545\u4e8b\u53d1\u751f\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294847627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294847627/answer/496224844", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u90e8\u5206 985 \u9ad8\u6821\u7684\u8bfe\u4ef6\u8d44\u6599\u4e0d\u8ba9\u5b66\u751f\u5916\u4f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266400556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266400556/answer/486059750", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u789f\u4e2d\u8c0d 6 \uff1a\u5168\u9762\u74e6\u89e3\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301872162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301872162/answer/535223666", "content": "\n\u548c\u4ea4\u5f80\u4e00\u4e2a\u6708\u7684\u7537\u670b\u53cb\u63a5\u543b\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4ed6\u4f1a\u9694\u7740\u88e4\u5b50\u6478\u6211\u4e0b\u9762\uff0c\u8fd9\u6b63\u5e38\u5417\uff1f\u6211\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280493241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280493241/answer/495911240", "content": "\n\u732b\u7684\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u732b\u662f\u7231\u4f60\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290358481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290358481/answer/471715445", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5982\u4eca\u4e2d\u56fd\u7537\u6027\u604b\u7231\u548c\u7ed3\u5a5a\u4f1a\u8fd9\u4e48\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20948601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20948601/answer/455942932", "content": "\n\u804c\u573a\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e60\u60ef\u3001\u884c\u4e3a\u6216\u8005\u8bf4\u5c0f\u52a8\u4f5c\u4f1a\u7ed9\u4f60\u51cf\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23684594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23684594/answer/532079365", "content": "\n\u5f97\u77e5\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5973\u5927\u5b66\u751f\u88ab\u5305\u517b\uff0c\u5df2\u6709\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\u5f00\u59cb\u52a8\u6447\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302705528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302705528/answer/533882526", "content": "\n\u4eba\u4eec\u559c\u6b22\u5403\u70e7\u70e4\u662f\u4e00\u79cd\u8fd4\u7956\u73b0\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57852890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57852890/answer/532861212", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/533107365", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300299654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300299654/answer/531492926", "content": "\n\u4f60\u7684\u65b9\u8a00\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4ee5\u4e3a\u662f\u65b9\u8a00\u4f46\u5374\u662f\u5b57\u5178\u91cc\u80fd\u627e\u5230\u7684\u751f\u50fb\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49560665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49560665/answer/532388704", "content": "\n\u4e2d\u9910\u5728\u5916\u56fd\u5230\u5e95\u662f\u5426\u771f\u5982\u4f20\u8bf4\u4e2d\u90a3\u4e48\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36690340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36690340/answer/482907119", "content": "\nApple Pencil \u7684\u5b9e\u9645\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267460117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267460117/answer/518859692", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u770b\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8be5\u770b\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\u6216\u8005\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39731953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39731953/answer/534409472", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u6c14\u8d28\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302574955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302574955/answer/533342272", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u7f6e\u9876\u5fae\u535a\u6302\u4e86\u4e24\u5e74\u5927\u5f20\u4f1f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295007509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295007509/answer/534857870", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u65e0\u540d\u4e4b\u8f88\u300b\uff1f\n"}]